其實如果真係咁愛 又點會分手

成日口口聲聲話你係全世界最愛
其實如果佢真係咁愛你
唔會令你有傷心流淚嘅機會
唔會令你有亂諗野嘅機會
唔會令你有想離開嘅理由

所以其實最後選擇分手
都係因為大家唔夠愛對方or唔識愛對方啊
咩攰喇心累了都係bullshit
淡左就淡左啦
唔夠愛咪搞到分手囉
仲可以咁厚面皮話自己好愛嘅人都唔知咩心態

別傻了 別傻了
我不會喜歡你

唔好再諗啦 人地心已經無左你 再諗都係浪費時間
諗下點樣將自己升級好過
夜啦 早d訓啦

憤怒會激勵自己變得更好

夠鐘了

想有人愛，所以先愛人，最後都係唔愛了

岩呀，鐘意既時候就幾愛點愛！到淡了，就其實我個心已經無你

早啲放手會好過啲 雖然好難

分左手幾個月 都仲係咁愛佢
雖然明知人地已經有男朋友 但始終都係放唔低佢
我明自己曾經一次又一次令佢唔開心
我明大家已經好努力
但原來就算真係愛一個人 都唔會包容佢一次又一次

時間會沖淡所有愛的感覺
俾d時間自己

因為人真係好怕被hurt, 所以一feel hurt, 關係就會愈來愈差

的確係
所以拍拖真係好難
就算對方真係好錫你 平時對你好好
但當兩個人拍拖耐左
問題就會愈黎愈多 兩個人就會愈黎愈唔開心
到失去個一日 就會突然發現 原來 真係好愛對方
可惜對方已經離開左 再無補救既一日

有時相愛，唔表示可以走落去
有好多因素影響

事情已經發生，如果補救唔到，就提自己下次再做好d

拍拖，分手都係一種練習
可能係為下一個做好準備

當然
其實每一次分手 都係成長黎
至起碼知道自己錯左啲咩事
可以做既事真係唔多
祝對方過得快快樂樂
改過自己既錯 唔好再對下一任造成不必要既傷害

屌你竟然係到見返你 你而家點

加油

你係咪講緊我
我唔係好記得啲id名

介紹你地聽另一首

我知你邊個啦
你轉左名啵
我自從無做樓主之後 手機差唔多響都無響
宜加都係操gym 學業兩頭咁

盡量唔好比自己有放空既時間
掛住既人依然咁掛住 希望時間可以沖淡一切
最近先上返連登 希望可以識多啲人

其實呢個先係原本個名 而家咁樣幾好呀
充實到自己又開心 仲有冇睇醫生？ 已經好返？

就係愛佢先唔想佢捱同辛苦

分手就快10個月，到宜家都仲愛緊
唔識愛一個自己愛嘅人，比死更難受
明知佢最新有新女朋友，都係放唔低，心痛到想死

明知佢最近有新女朋友，都係放唔低，心痛到想死
編輯

我自己斷左藥
雖然成日都唔開心 但仲係自己控制之內
感情依然係咁
你呢？過成點啊

係曾經唔識愛
我同你一樣
到失去左之後 先發現 原來之前一直都無表現有幾愛佢
過去嫁啦 我ex有新男朋友 你ex有新女朋友
我地已經無辦法去改變呢一切
唯一可以做 就係要活得比以前好 我相信我地既ex都希望結果會係咁

自己都不愛 怎麼相愛
唔想自己過得好

失戀係痛 但都要考慮下身邊既人
呢個世界唔係圍繞住一個人轉
係啊 佢係走左啊
佢離開已經係事實 如果你宜加連自己都做唔好
仲點講將來
我相信還有另一個他在將來等著你

我身邊嘅人都覺得我過得好好
只係我有苦自己知

利申抑鬱少女想死好正常

一個人靜落黎就好多野諗
所以唔可以比自己靜

收皮啦屌 又唔諗下點解自己迫撚到人地講分手

可惜不愛獨寂的人只能孤寂

我都係唔靜得，所以每晚都要上網上到瞓著先得

好多時, 大家鐘意大家, 唔等於係夾到
夾唔到但硬要一齊真係好辛苦

之前有個曖昧對象, 大家都鐘意大家, 但性格真係完全唔夾, 所以最後都冇一齊到

好聽，可惜Apple Music 無

佢無話唔愛你, 即係愛你既時候就好撚愛
唔愛你既時候就唔愛
所以飛鳩你
明未

我自己都係憂鬱重病者 呢排先斷藥
唔好咁易放棄 生活係捱得好辛苦
人前笑 人後喊
好耐都未試過開心
但人生流流長 總會有日開心

冷靜啲啦你

我同依家果個係一開始明知唔夾都仲一齊努力緊...
真係好辛苦 經歷左好多次爭吵我都發脾氣想放棄
不過佢真係好愛我次次都會拉住我
但唔知可以堅持到邊日 大家嘅耐性都有耗盡嘅1日

雖然係事實 但每次諗到呢個位都... 呼......

或者一個人耐左就想兩個人
兩個人耐左就想一個人/轉個人
人就係咁

呢排都幾好呀 又去左次旅行散下心 又有同fd每日打機打波 做下gym 只係間唔中隔一段長時間會突然諗起佢 先會突然情緒低落 不過都總算搵返自己嘅生活
同埋上堂識左個女同學 諗緊好唔好主動搵佢

如果你肯定放低左前度 咪去識下佢 當識多個朋友 從頭開始過
原來你學生黎嫁 我宜加先知

過左咁耐沉澱完覺得 應該等自己再成熟啲先再諗拍拖
暫時都係抱住識多啲朋友心態識女仔 一切隨緣

以為自己打緊字

我到宜加 仲每日呃緊自己
只係自己做得唔夠好 做好啲 佢就會返黎
但我知道事實 佢呢世都唔會返黎的身邊

愛唔係萬能
你好愛佢
例如 佢屋企人唔鍾意你
你會忍心逼佢同屋企人反面跟你？
咁做仲叫唔叫愛佢？

係,當佢決定放手果一刻,就算做乜野都無用
就算佢會返黎,已經唔係之前果種感覺
你個心永遠都屈住屈住之後最後都係分開
唯一方法真係放底....一齊加油

係 我都來來回回咁勉回左幾個月
有試過chur 有試過慢慢黎
但佢心意已決個一刻 其實就已經代表左無可能
只係我仲以為 我地有機會